有冇巴打唔再識愛一個人

天真既我以爲愛一個人係好簡單既事

我係唔識再愛

yes